［急］幾時再罷工

幾時再罷工
今次做到野
幾時再黎